轉工等於分手

轉咗工
人工過幾年會高過佢
男友話我前途好過佢
佢唔想女仔叻過佢
佢話比唔到辛福我
所以分手叫我揾個好啲
唔想哂我時間
但我哋真喺好夾
可能呢一世都無可能再搵到個咁夾

利申
無第三者

條仔係心態廢
唔係事業廢

年齡喺咪其中一個因素

說好的男女平等呢?
係佢大男人主義姐

佢自卑型囉
見條女事業發展好
唔係發奮 唔係開心
反而係逃避飛女

我諗佢大多十年都係咁
唔抵得身邊人過得好過自己

藉口姐
搵到第二條正d既女咪飛你
話你好係費事做醜人姐